yeezy beluga 2.0 派彩區

好似大貨

adidas己派，但中得一對

無mail

咁早派咩

係咪唔中都有email

No

一粒鐘

Same , 都係中一對自己碼自著
聽聞係好大貨，之前外國水開訂 唔洗 4000

無辦法喇改左玩法

炒唔起？

我都好想知 adidas 分幾多比非 vip 抽

第一次中
2000至2100去拎
洗唔洗早啲去排隊

VIP優先提貨服務係咪即係唔洗排

係咪得vip中哂

中咗一對 7.5
抽錯碼數
有冇人想要

用7個人頭抽
中自己係vip個人頭

係咪uk7.5?

依家d vip唔值錢了

係啊

how much

陸續有來

仲派緊？

係咪派哂已經，用左十個人頭抽一對都無

放uk5
$4100
星期六可以一齊拎

中咗一對 uk8.5
抽錯碼 點好？

原價幫你要左佢lor

而家無email 係咪即係無

我諗完左 其他巴打等之後嘅派彩吧

我都想知

5200

出面水貨都係賣4199
5k2 呃邊個

乜咁多中左都抽錯碼

連登仔最易呃

依對唔洗咁急放

如果靚碼

lm

不嬲唔中都無

clot派未

同cream一樣重貨

上stockx 連運費都平過你

係咪偏大
揀咗true size
ub3.0 us11
yeezy應該咩size

金vip卡已剪
次次都唔中
On99

求UK8.5

起碼要大半碼

痴撚線

依對係咪會平 想入返對

抽中對uk 8.5 有無人岩？

中咗uk3.5

有冇巴打試過早去拎或者遲去拎都拎到

正

我 七個 金 vip 都係中一對

又抽錯 size?

有冇人知可以放幾錢？

捕首發一大堆貨拋出黎果下，我原本打算抽唔到就收對，預 三仟尾。

總結呢一年金vip
抽4對中咗3對

出面樓上舖開訂 4280~4480，自己研究下

屌拿星 我大大話話都由岩岩開始抽aj個陣抽撚到而家
無論nike 定adi都真係無次中 我都想中對自著姐屌

On99
Vip抽咪算撚數

抽中左但係聽日飛日本

vip 變左廢紙又唔中

基本大半，係聽過有但好少人著到正常碼，我yeezy 預大左一碼剛剛好，利申偏平足肉掌，

無vip無得中 呃資料

4000放8.5有無人要？

應該唔關vip事，我非vip都中到

冇vip中左對uk 10.5
前幾對香港原價都係2200？
之前係英國中過150磅 好似香港貴咁多既

中左 邊度放好

同問

原價-50幫你收

2200收

傻仔都有錢賺

未試過中

咁就仆街啦 我都有偏平足

放番出去囉

take the insole out

中左27號拎
有冇可能叫佢通融下25號拎?

非VIP 路過一抽

中3對vip
1對 非vip

呢對好大貨 預3500賣

幫你要左佢

有冇巴打2400$放
真心想要
US10.5

有無巴打2500放
真心自著 US12 tg:nakuz33

如果有嘅

同你有親咩，放比你，你都即賺

冇呀 問下 算啦 比我FF下

合共幾多飛

total 10

咁巴打好好彩啦

會唔會抽第二輪

睇個勢冇架啦 等六點連卡佛

但個價都無黃色嗰對咁高

非vip 4中0

黃色真係走到咩開6k幾

屌 唔中 係咪已經無？

有frd 6k5走到

us8.5? 4000有意

Clot派未

黃少貨好多

clot 真係很啖笑

抽中UK10, 有意tg:klkywtwt

中左uk6 有意pm

UK11 三千二收唔收到對自用

中左UK4
有意留tg

要uk11

UK8 有意留TG

放

Uk

How much

個fd 叫我抽下點知中左uk8.5
放4000

tg:

UK8.5 有意留TG
YEEZY BOOST 350 V2 ( 產品編號：AH2203 )

係咪唔可以代領？
屌26號要返工未必請到假

無代領

收一對uk 10.5

放uk9.5有意留tg
$4000

公廁

大貨
利申:唔中

有意收uk10.5自用

有對白色uk11想換beluga 2 uk11

我UK9 有無人想換，要UK12

收對us8.5自用 放既擺低價錢 Thank you

你出

冇VIP都中

想問UB著uk8.5 yeezy uk9 岩唔岩著

放對Uk8 灰色

有意留tg

啱啱收 exit call , 剩 uk5~8.5

中左uk10 27號拎
有意開價

邊間

Cwb

2200

呢對又準備跌價

放uk8.5 有意tg

好 聽日2點銅鑼灣等
紅色玫瑰係記號

不見不散哦親

4k內 真係自用算

唔知街邊有冇人收

Exit it tst有冇人中左

我抽黎就係為左自用
兩對 the ten 完全唔捨得開黎著

4k都叫有得賺呀

10個人抽對uk12都唔中

唔知大碼係咪小貨 uk11.5都冇

連卡佛幾時知結果？

派ed

放 UK 8.5 巴打價

Hyperbeast幾時知結果？

冇人會知 從來冇人出黎講話中過

Adidas 同連卡佛都唔中

等緊juice ,end clothing ,hbx

無人返工？

the ten中過

DMOP 派左未?

juice 由The Ten第一日開始 我完全未撚見過人中

以前中過d 垃圾

上年有D垃圾NMD抽
諗住試下係唔係跟本抽唔到
點知中左
但無去拎
炒唔起果D咪抽到囉
炒得起果D

收一對 UK10.5 自用

好L黑暗淨係識送鞋比🦍著

抽中UK5
$4100放

冇，你老尾

收一對10.5 自用
tg

中左但係36碼

放uk3.5

收uk8.5/uk9
tg: Moutinho

咁多人收uk10.5
仲諗住咁大size實冇人要

放全新
NIKE DUNK HIGH SB UNKLE US9.5 $8000

OFFWHITE X NIKE THE TEN VAPORMAX US9.5 $7000

ADIDAS YEEZY BELUGA 2.0 UK9 $4200

TG:

放uk5 x2

4000收11/11.5

個價仲衰過CREAM WHITE

係囉，貨又小過佢

UK4 放4000
或ex UK9.5 🤙🏻
有人想要可換
TG: RIZZSTOREHK

放UK 7.5
$3800
可以星期日一齊去拎

有冇人有大碼😒

UK 8有冇人收

好似未見有人放uk11.5 uk12

放UK9.5 $4000 就我交收可小議 可一齊星期一拎

勸你早d 去排隊 次撚次排兩粒鐘先拎到鞋

放uk5 x2
可換 uk8.5

咁如果排到自己嗰陣未夠鐘 或者過咗鐘
點算

巴打放?

有冇師兄知道

收對8.5
OR 9.5換
有意留TG

唔怪得無電郵，原來係咁

有無巴打一齊去

Black Friday 咩唔係

要？

呢對野比off white 個啲nike蓋過晒咁
個feel就好似上一代既潮物咁

Us9.5 $4000
Sns中 有意留tg

岩 yeezy偏緊 包腳

呢間野走後門就唔洗講架啦 次次都係果幾對比人抽 去exit好過啦 d staff又nice

有意放 uk8

我都想知，第一次中yeezy。

拎咗 實物好靚

感謝

Adidas, HBX都唔中

希望end clothing 中啦

仲難過adidas

拎唔到就扔春
8至9拎 我7點去視察下環境應該唔遲

Juice我中過V2 bred US8, HBX就真係都市傳說啦...

但呢對永遠俾beluga 1.0 踩住，萬一係街度撞到1.0，真係頭都抬唔起...

完全唔覺

2.0無論貨量/價錢都係二奶命，真係鍾意可以慢慢收都得，有排插

放UK8 $3800 有冇人要

UK 8.5 $3800
有意留tg

十二對中曬

Uk 9.5
$4000
可以禮拜一一齊去拎
一手交錢一手交貨

有意留tg

乛
好撚型wo

Gold 同普通都唔係永久

Vip冇撚用啦 街外人都抽得

想問, NMD 着US10. Yezzy 係要US 10.5 定US 11?

3500收uk8/8.5
留tg

老實個句2.0靚d，利申己放

呢對真心靚咼

真心掂

去拎貨係咪要準時到？

有無巴打去左拎 講下大約情況係點

指定時間內去到指定門市
門口排隊
對資料
跟人龍比錢
閃人

$3500收yeezy灰UK10

Th me:ju2232

屌 人在歐洲大貨唔冼搶
但唔知醒買唔到

收一對uk8 $3500

係咪唔洗印份野出黎對資料？

電話對都ok

收定係放？

係咪要準時去到？定係例如6-7點 6點半去到都ok?

我都想知點先叫準時 同埋要排幾耐

放uk 10 $4100
留tg 一齊去拎即場trade可以平小小

1.0 vs 2.0
1.0 唔知係擺耐左定點，色無 2.0 咁純灰，鞋帶就 2.0 純色較單調

我係 19~2000 , 大約 1850 到，排第三，15mins 內攪掂走得，走果時 1900 果批排左 20~30 人左右

Adi eu賣左好耐

有無巴打想換size
有對uk3.5 想換uk8
有意留tg

放$3800 UK8.5

NMD PK著UK7
呢對著UK8都好逼爆咁
隻腳好難著入去
著左之後好包腳 好逼
是咪正常??

us3.5
有意p m

收UK8 留tg 帶價

放uk7.5
$3800

外國個個放緊2千幾 自己Facebook search Yeezy talk worldwide

我係好少數嗰隻
true size fit到漏油
上腳好撚靚

睇EBAY都見到2千幾就有一對

CHING UK9 岩唔岩?

收一對uk 8.5

抽到9號
有無10號/9號半同我換

幾多收

真心可以 ，但太大貨 覺得有d可惜 遲下出到街通街都係

放一對uk9.5 3700,聽日6pm拎
whatapp 63087174

想問呢對size係咪同ub2.0一樣就得？

Cream white yeezy uk8.5
換 beluga 2.0 uk8.5

放uk7.5
3700
有意留tg

放UK 8，有意留tg

其實係幾錢

原價係幾錢？

呢對比白色多三倍貨

3800收uk11

靚過1.0
貨量多先好

小弟鳩影，如眼殘唔好意思

放uk8 今日6-7點銅鑼灣拎
TG:moneyhkd

放uk 10 , hkd3500 , Tg:klkywtwt

收8.5 OR 9.5換 有意留TG

快撚D啦屌你老母閪,連登咁多潮童整對8.5黎既都無

放uk7.5
有意留tg

我有對uk8.5今晚攞，tg: reitachm

放Uk 6.5 3500 有興趣留tg

外國大陸貨到埋就真係

放Uk 8.5 3500
@Kaiax913

放一對 uk8 $4000

收對uk10.5
3800
要香港adidas中籤貨
tg keithhhh

收UK8.5？

$3500 放，有意留tg

放一對9.5
$3700
有意留pm

UK8 想換UK8.5/9
港行有單
TG

放uk8 3800

未係囉
個個都有得著唔好咩
不過香港炒到三千幾 我不如入off whte

真正用家入手時間

4000即放，有三對

有無機$2500入到手

諗多左...

boost舒服啲

外國都係放緊$3000
我諗香港黎咗大貨應該$3000入到手掛

OFF WHITE 3千姆好似得AF1同AIR MAX?

Zoom fly blazer

hk adidas中籤貨?

放uk10 , hkd3300 , Adidas HK中籤, 有盒有單
有意可Tg: klkywtwt

放uk9 有意自出價

放UK8.5
$3700 有意留tg

有冇巴打中左HBX或者END CLOTHING?

Uk9換uk10
TG: ying00123

收UK9 $3500

Ching uk9換9.5可以？

放uk10 今日拎 可一齊拎 3800
有意tg Gakki912

放uk4 uk4.5
tg: phzzzzz

抽中左uk9
想換9.5 10 10.5
有意TG
ying00123

約埋上面收uk9果位巴打出黎互trade?

放

產品 : Adidas Yeezy Boost 350 v2 Beluga
size : UK8/US8.5
新舊: 100% new 中籤貨 （有單）
Price: 3800HKD （可小議）
交收互就 （3日內完成交收）

5點拎鞋 可即時交收

放uk4 uk4.5

全新有單連紙袋

$3400

Uk8.5想換uk9
已拎有單全新

放 uk9 (us9.5) (27.5cm)
現貨 有單
$3700

tg: PhilJK

屌你打錯TG啊 搞到2條友TG我係咪收鞋

仆街
sorry 巴打
係喎 我係5個h

放 uk3.5 $3800(可小議)

UK8/US8.5
$3800
有意Telegram: DanLYP

仲有人放緊4000銀

3500差唔多啦我覺得

收一對uk8.5 $3600

真心 呢對qc差到仆街
係exit攞 一隻腳好似假鞋咁
個fd係adidas攞又係

$3200收uk8
Tg:Luckymonkey

點解咁多人都keep住咁耐？ 有咩意思 會升？

放唔出啫，有d人差2百都唔肯放的

放UK10.5 有單中籖貨

認真！外國普遍3千頭，有啲size 二千尾，香港炒家幾時先肯降價

放uk10 全新adidas中籤行貨有單
Tg: gakki912

班傻仔仲想放3千尾4千頭 定啖笑

所有色都會升啦

放uk4

全新有單連紙袋

$3400

FACEBOOK有班殭屍AC係咁4XXX徵

放 uk 9.5 $3500 有意可pm我

收一對uk4.5畀女朋友，有冇巴打絲打可以抵諗啲放3000內放畀我

有對UK3.5，有無巴打想交換，要UK11或以上

係外國買 運埋黎都無香港咁貴

收一對US 10 3500$ 求施捨

Us10.5

放 beluga Size 6

放Beluga Uk Size 6 可議價

肯定撞到通街都係

抽咪又係抽唔到

黃色咁柒 限量又點

等緊呢對，red night

當初Kanye west想個個都有得著yeezy 其實而佢真係做到

我都係未有

Uk9 換可以？

$3300收uk8
tg:Luckymonkey

Push

Adidas Yeezy Boost 350 v2 Beluga
Uk 9一對換 uk9.5
有單

放一對uk9 3500
有意留tg

Facebook二手交易站企硬4-5000

搭單 講2句
750 grey gum 8成新 $5300 us11.5
750 triple black 9成半新 $6500 us9

無單 有吉盒 任check

Tg: delaynomorehey

歡迎換物

放UK7 $3400
TG: liliglig

呢對話就話大貨
好似少見街有人著？

想問下自用既巴打
今次個底係咪統一11點黎？

收uk4 有意留tg

放Yeezy beluga 2.0 Uk6 $3200

炒價已經跌穿3000蚊，唔係自己要炒鞋嘅好割價求放啦

Stock x跌晒價

因為香港人炒多過自用

跌穿3000就入手

StockX 真係唔錯，係運費貴少少，但計埋運費都平過係香港食炒

穿咗啦

開新ac係咪仲有得減 係就開多個拎code

Yes ar

之前買左對overkill eqt 十日就送到黎 都幾撚快

咁大個人仲玩鞋

應該要拎黎著架麻

-20蚊 計埋三千有找

twitter講緊聽日restock
自用嘅就再等吓啦

應該仲有得跌

希望可以買返對自著

收us 13

Restock 可以去邊搶正價？footlocker ? Eastbay ?

我估就唔會點變 今次restock係因為adidas cut左bots單再擺返出黎

adidas us

應該有得跌嘅 撇開restock 今個星期好多人對鞋仲未到手
唔急可以等吓

Facebook 有group Us6 $2999, 冇人接

外國 谷放緊USD 300樓下啦！外國巴打可以留意吓！

Adidas Yeezy Boost 350 v2 Beluga
Uk 9一對換 uk9.5/ 10/10.5
Adidas 中籤貨（剪左tag 但全新）
有單
有意pm

有冇人自用！！！
跪求 🙏

放UK3.5 $3300

琴日有無巴打入到貨？

邊個group

貨尾再派

仲會唔會有第三波

我諗第二波無人拎啲貨會繼續派到無晒為止

Adidas Yeezy Boost 350 v2 Beluga
Adidas 中籤貨
Uk8

有意Telegram:

而家仲派緊貨
中左對uk8唔拎了

係咪最開頭登記果次黎

慢左

再派都係冇我份

玩電卜心

2800入左

香港定外國？

再派彩都無我份
Adidas同摑我兩巴無分別

條link 係咩來
麻煩哂巴打

Stockx 買左兩日仲係waiting 佢ship

放 9.5/10新 Oreo
Us11.5
$4200

差唔多 我之前十日左右

呢條都唔識買咩yeezy on99

每件都40USD shipments

埋單幾錢

新ac唔係有得減咩

慢慢企啦咁

Sneaker -$20

賣家兩個business day内先寄去stockx，如果賣家唔係美國本地你預起碼幾日先ship到stockx計埋清關果D，再要寄過黎比你邊有咁快呀等下啦

Uk 7想換uk 7.5 or 8
有意可pm

放cream white yeezy us9 uk8.5
100%new and real有盒有單
$4000可議

再收yeezy beluga 2.0 $3300 Us11

想問大陸貨同港貨其實分別係乜？

冇分別 係個鞋盒標唔同
利申 今批已經賣左超過40對國行出去 全部客都冇問題

放yeezy boost 350 v2 beluga 2.0
UK7/US7.5 $3000
SNS中籤貨有盒,order confirmation email
屯門

見今次咁平好想入翻對玩下，不過人在英國
唔知係stockx 定goat買好？

StockX 頭次買有20減USD ，計返抵d

但啲鞋好似係美國寄過黎，但唔知英國關稅點計，一陣貴到仆街就大獲

其實人在英國，正價買到yeezy 比香港容易1000倍，一係等12月嗰對啦

Facebook 咁多鞋group , 其實有無管理員幫手睇對yeezy 真定假，有d我就咁睇就已經覺假，但都有人話要，究竟係我眼有問題，QC問題定咩呢？

BLUE TINT有大貨??

人人有yeezy 著 ，唔知今次係咪都係呢個概念

蓋ching 係mk 黎

周街都係呢對yeezy 冇哂興趣入

想收對yeezy beluga 2.0 uk8.5 or 9
要有單

Blue Tint大貨，但少過Beluga 2.0少少

我係街都唔係成日見，d人炒多過著

街舖仲賣緊4XXX

$4Xxx 係咩人買？

今次呢對點分真假

鞋面有條斜線，睇鞋標，睇腳㬹嘅環........

買棧燈照

呢個真係一照就知

寄上門前會用email定手機confirmed ，miss咗電話點算

而家Beluga2.0 UK8.5大概幾錢到?

今日無啦啦收到話中左yeezy350v2 隔左成半個月

下 咩碼

嚟緊blue tint色邊到有得抽

Uk9

放yeezy beluga 2.0 uk8=3300

就咁睇又唔似假鞋喎

好似del左post

到時唔洗咁貴啦

放一對uk3.5有冇人要

2900入左

放一對us10

2900買左

以前覺得係Facebook group 入手鞋會穩陣，因為會有實物相同埋group 友會見到假會出聲，今時今日竟然有人放假鞋會無人嘈，大家可以上去睇吓，smexkerxx group

放有單，港行中纖貨，us10
有意pm Telegram Kax Chun

會唔會係QC問題

一對adidas，一對外國網

邊對係外國網？

下

可能係QC問題，但如果QC問題差咁遠又有d利譜。
但又會唔會其實都唔係真嘅呢？

另外睇番yeezy worldwide

有長有短

但QC真係會差咁遠咩？
有好多鋪頭，真假一齊賣都有聽過。
有無真達人可以睇睇？

真係唔知
最勁係同一個賣家都有長有短，但唔知d貨既來源

咁樣1千蚊話係真嘅都買唔落

正常啦
beluga 1.0 都係一長一短
仲有樓上frankie d 貨一定係真

可能真QC問題

仲有，好多人話話個盒好似下圖左邊嘅先係真貨，但見好多都係右邊嘅多

diuuuu， 兩款都見過

本地adidas中纖貨「本人自己拎」